---
title: >-
    شمارهٔ ۵۰۱
---
# شمارهٔ ۵۰۱

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>نیست ناخن در کف و مشکل‌گشایی می‌کنم</p></div>
<div class="m2"><p>کار عالم را به این بی‌دست و پایی می‌کنم</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>نیست مانند سپند از سوختن فریاد من</p></div>
<div class="m2"><p>دور گردان را به آتش رهنمایی می‌کنم</p></div></div>